Automatski testovi pisani u javi pomoću Selenium WebDrivera i TestNG frameworka se nalaze
na putanji Selenium_Protractor_Testiranje/Selenium_testovi/ssluzba/src/test/java/ispit.


Testovi pisani u Protractoru ,end 2 end test framework-u, u javascript programskom jeziku 
nalaze se u folderu SeleniumzavrsniVS putanja do testova Selenium_Protractor_Testiranje/SvetlanazavrsniVS/JavaScript/e2e/specs.

1491808549_591__Svetlana_Ivanovi-testReport_files su primeri funkcionalnog testiranja aplikacije "Minis".


